20歲每月儲10萬，你問我答

男，唔係做鴨

收入來源係咩

10 萬越南盾？

youtube

條撚幾粗

15cm 未符合連登仔要求

咩channel

波仔?

普通話教煮嘢食 香港人咁鍾意踩唔開名 但唔止一個Channel

觀眾台灣人為主？
咁你youtube收入分布係點？
utube分比你嘅佔幾多？
自己接廣告佔幾多？

換咗越南盾大概有咁多到 唔知解唔解答到你

樓主好威呀 點解咁犀利既， 咁後生就可以月草10萬

你都係想我咁講啫

放個channel上黎 我地幫下眼指點下
10萬變20萬應該ok

冇接廣告 翻譯埋英文字幕多咗10%美國人睇

王剛定華農兄弟

王剛

樓主呢D又上連登 又話怕人踩

正on9

王剛每個月應該唔只呢個數 應該有40-50萬一個月 未計接廣告錢

想跟樓主學嘢
可唔可以留個TG?
或者你聯絡我 我都好有興趣係YouTube發展
TG:
Thanks

你有咩問題喺度問我 我盡解答你

我有FD都係拍YT整野食
佢拍左成十幾條片都得係果3位數VIEW
如果想提升 有乜方法?

加多國字幕 開個Facebook fans page一傳十十傳百
不過如果你個friend係廣東話 咁就收皮居多 廣東話市場好細

用廣東話教個市場窄到無錢賺
反而胡語仲可以賺埋東南亞市場
有無試過比人偷片去b站?

連登有愛.
我連100個subscribers改custom link都未有.
可唔可以幫下細佬手.subscribe下.
順便答單問下. Google Ads 係咪會有效率地搵到Target Audience?

全職做？
仲有冇讀書？
開頭係點開始？
一日做幾耐？

YouTube b站 都開左 賺晒人仔同美金

讀緊書工作時間2-4小時 翻譯字幕

自己翻譯?識幾多國語言?

波仔忙緊屌女 鬼得閒上連登理你地

做兒子真爽

一個月要出幾多條片 要持續幾耐先開始多人睇？

屋企廚房幾大

基本上YouTube係奶共 你放簡體字幕佢會幫你翻譯所有語言 繁體語言冇 但英文字幕會自己操刀好啲

你地入黎葡萄下我 讚下我叻仔好喇 唔好入黎屌我

10萬蚊，平均一條片要幾多view先做到

半徑？

樓主有冇出樣

點開始？
一開始點宣傳？

翻譯啲咩類型嘅片？

有幾多follower

全部負皮晒
應該會幫你降低推薦影片次數
賺到錢我有得分？on9

想人sub 唔應該係乞返黎
你個封面睇到都唔開胃D 人點會㩒入去睇

一張圖加幾粒字
冇入去負皮已經係連登有愛

當年點解開始拍
開頭就為收入？ 之前收入幾多
有學過廚？

啱啱就係負皮咗

平均幾多views可以賺到幾多錢

即係拎人地片做翻譯都賺到咁多？

咁樓g 有冇試過用廣東話 出一條片 同樣做subtitle
去帶出 國語 同廣東話 既差別？

自己諗下點解會得咁少sub先啦

月入30個 一個月洗左20個 洗剩10個 YouTube計算1,000,000views嘅片有一萬蚊大概

以前大概每1000view 有 1usd
依家唔知點

可唔可以講b站係點賺錢，投幤又係乜野黎

條撚粗唔粗

一百萬views 一萬蚊

其實係用youtube 加字幕好 定係自己係片已經有字幕好d？
定無分別

會俾人告㗎基本上好難偷片

教跳舞？

幾時開始做？
幾時開始多觀眾？

Youtube 咁多煮食片
點樣令到人哋會見到你條片？

精人出口笨人出手 請人拍

15cm粗

想知 見好多YouTube Channel平時轉載人地d歌 再自己加字幕個d片會唔會有收益

做左幾耐先有每月10萬呢個數

吓...

八-十分鍾 插幾個廣告點止咁少

有啊 呢個都研究緊點搞 都唔明點解佢哋會有廣告cls

一個月20萬點樣洗樓豬係咪食女食到傻

有冇咁撚勁

咁好早知直接落簡體字

酸到
有咩可以屌

自己一個拍連剪片製作？

用咩 software 剪片？

所以啲片咪成日都整夠8分鐘

樓上既朋友, 你地講得岩.
Subscribe係要靠自己, 唔應該乞返黎.
我會加油.

15cm粗
條女個閪闊過西隧

幫Apple買廣告 Final cut pro 好撚好用

支那ban撚咗youtube都要奶 真係21世紀十大on9公司

咁都幾爽下
就咁打字幕加d background 就有錢收
仲要歌一定係多人會開黎聽

澳門人？

我之前10min 插4 5個

都五六年 好撚辛苦起初

但俾版權擁有者告就咩都冇晒

Gchi巴打 慢慢累積下經驗先啦 標題封面都好重要

爸打堅料
有無心路歷程或者心得講兩句

bukibukibuki Hello大家好我係豪dee

咁你每月$10萬+
每個月有1000萬個 view?

你d片咪仲多人睇過 coffee, 職人吹水嗰d？

因為佢都唔撚係食觀眾，佢洗撚你中國人睇唔睇，佢係要d中資公司落廣告，由其係咁撚多game都係中資

煮野食嘅題材意念邊度搵靈感

樓主一定係雙手先打到飛機

首先要做標題撚吸引人㩒入黎 再喺Facebook宣傳 等班廢老一傳十十傳百 有本錢嘅可以俾錢係youtube買廣告宣傳

我都真係想睇下15cm粗係點

而家20歲 5/6年前即係 十四五歲開始？

D片都係請人拍居多？

好酸呀屌
好心唔好衝出黎柒

coffee做唔做到一日兩條片三條片？我重量唔重質

個po未完前 應該比人搵到個名

9up po

吹撚到

一個月20萬係洗去邊 日日買名牌

我每分鐘7位數美金
要唔要上速成班

目標儲幾多?
用喺邊?

你問樓主 我都唔明

月費幾錢？

唔用 Adobe Premiere Pro?

有冇請助手租場地？

大約有幾多subscriber

相就po咗幾次 係睇你哋信唔信

兩千蚊永久喎

Facebook 宣傳要洗幾多錢？

佢成個YouTube Account都會Del撚左你 試過

你一個月三十個都好痴線 gaming都冇多

呢個?

洗撚錢咩免費平台

樓主可以分享少少心得嗎，我都想試做，唔想冇得退休。。。

有幾多subscriber
平均每段片有幾view

落廣廣告一定要 每一個click都要比
因為我用過

出咁多片
條條都咁多人睇？

唔重質 都仲保持到高 view 數？

包左幾多條女，使20萬個月

教煮野食個徐晃幾大

你自己開個Facebook專頁咪得囉

岩岩最近幾個月有千幾萬view 而且info好明顯係香港人打

20歲就月入30萬.... 痴線
我一家5口都係專業人士，加埋先多你少少咋

題材幾有趣
但條片唔有趣

簡單啲講即係唔會訂閱你

我四五年前就做緊 呢個近期先上位嘅

1百萬view先1萬？
定係睇埋條片長度？
如果以你咁講30個，未即係要每個月要有100萬x30個新view?

放上黎一定又會有連登仔批鬥

巴打如果係真既話都幾勁
買咗樓未

想問你一開始點樣宣傳你channel？
身邊人？咩平台🙏？

唔係你估咁易咩

post d片上黎睇下

王剛+華農兄弟backup佬？

其實五萬views(插幾個廣告已經有4位數

瞓覺啦你 74 subs
我條Channel冇up過片都多過你
你讀緊小學？

自己控制插廣告？

冇用過 final cut pro

整片d素材邊度搵？
圖、音效嗰d

剪片用Final Cut Pro定Premiere Pro好？

粗喎

點樣拍第一段片？
用咩野software/hardware edit?
邊條片你覺得係轉捩點？

講，你係咪華農兄弟

我錯啦大佬唔好檢舉我

100000¥

用落我覺得Final Cut Pro幾好 premiere未用過唔知

陰司紙呀？

15cm 咁撚粗

一個月幾多片
同埋大慨平均每條幾多view

認真問，洗廿個，有幾多會係洗返落個cost到？

你開咗個專頁
都要有人知、有人識先會去睇㗎嘛？

買咗層俾我老竇老母 自己仲儲緊錢買

佢每千次 view 賺17個幾，要1個月有千八萬 view 左右先搵到30萬, 香港最紅個d 都唔覺有咁多

見樣？

岩岩好咁岩11月3號出3條片? 平均每日出2條片?

有無女朋友

我估呢位巴打係做支那啲飲食頻道既backup佬
如果係本地youtuber一定冇呢個view

你依家儲咗幾多錢

樓豬咁講又有大把人抄了

屌，話我馬後炮都好
返大陸物色幾條友，拍下啲濕尻農村生活

咩撚嘢超小廚，李咩柒

賺撚到豬頭

diu 我每個月連最低金額800都未到 攞唔到錢

唔講了唔講了 delpost了

嗰啲百萬訂閱youtuber講到自己好撚窮係咪吹水？

點解咁廢？

擺到明啦 基本上佢哋唔靠外接廣告收入都餓唔死

跟住幾cm長，成個鐵餅咁。

無負皮你
但垃圾都拎黎打飛機 執執個執面先啦

冇真人好撚樣衰

2球多啲 攞咗500,000買Tesla

youtuber?
做搬運工?否則點會咁得閒上連登

樓主個頻道

拍片唔使成本 阿豬阿狗都做到YouTuber

但係好多人既view數得10幾萬
如果照你咁講1百萬view先得1萬，我計唔到佢地賺好多喎

之前報過馬田月入19萬，但佢多廣告，又有賣牛旨商店

20 歲喎，入面個個止唔止呀

我都做過 最後比人report到收左皮 所以我以後見到所有搬運工都會一律report

你唔係搵人拍咩？

撚餅

當一條片10幾萬view 佢每一日出一條片條數都襟計啦 仲未計外接廣告

阿豪 馬田邊個快啲收檔？

有部手機拍叫雞遊都多人睇

如果你係預唔識中文嘅人都睇得
Youtube加字幕啦 等啲觀眾自己揀語言
條片本身有但唔啱睇嘅話 就會變咗阻畫面

藍定黃先

佢做搬運工,都唔係自己拍
一係就虛報年齡

le d 真係幾仆街，同偷片去大陸B 站 d 大陸人無分別

做緊youtube，你問我答

樓主係請人係佢條channel拍咁應該有啲規模

偷片，上字幕，應該係

樓主搵大陸仔拍片 你睇下樓主貼出黎個每日出片量就match

通常起初做YouTube嘅 都會做到咁上下發展其他生意 因為知道呢一個行業唔長久同有風險 開商店都係其中一個辦法 好似之前做夾公仔鋪嗰啲咁

Btw, 你呢套野無特別，純execution, 好快比人炒再頂爛市

叻仔

Sunny 間鋪頭都幫佢賺唔少細路錢

有啲難起家通常會頂唔順放棄

父親

請大陸廚專門拍片，1萬一個月可能就得，樓主好聽就叫Marketing同managing, 恭喜曬，大把馬拉台灣中國會黎分一杯

抵啦,4000蚊請個幕前,8000蚊一個攝影師,8000蚊一個燈光
1個月30條片成本大約3萬
淨袋30萬-3萬-2萬=25萬
有15萬fing,再儲10萬
不過我無樓主既勇氣
如果D片係偷,成本就更低

馬田點會收皮

馬拉台灣好多呢類型公司，係講緊專做呢堆，重量不重質，甚至content Farm

拍到咁柒都有幾百萬人睇

咁佢地一個月最多都係3百幾萬view，即係得3萬幾蚊
你既出片數同view數係多佢地好很多喎

你吹到咁大，我諗你唔俾個channel出黎都無人信

佢地有brand image, 用戶多engagement ，抄唔到的。除非佢自爆否則好難收皮

佢哋有外接廣告呀嘛

一家五口都係醫生律師？

捉摸唔到啲人。。。。
咩超小廚拖住落街市煮道餸，又唱幾句，每段都300kup

你幫手拍華農？想知佢啲兄弟係咪密謀緊隊冧佢？成日偷兄弟啲瓜瓜菜菜，豬羊雞狗

不過樓主賺快錢角度係醒目捉到機會

唔使架 都討論左十幾頁
佢地開心就得

可能好多外國既大陸人睇

樓主養唔養寵物？

lm

最慘啲片無內容無意思，落田耕田可能仲有意思過佢

想含

一條片既成本幾多?

仲要佢啲款，大陸通街都係

年輕人睇係覺得悶啲 但如果係廢老角度黎睇 佢哋日日喺度睇啲尻片好過去跳舞

呀豬呀狗都月入十皮

不如講下五年加埋總收入再除返開嘅每月平均收入，就咁睇peak收入冇乜意思。同埋每日要花幾多時間準備同製作都好重要。

當然，20歲已經做成咁都好叻，加油。

老高一個月都收200幾萬啦
樓主30萬都唔出奇

請大陸人煮?

我想學下插秧,退休時耕下田,種下生果

幾醒呀，捉到條水，返去搵個大陸廚師,set部機就搞掂

有無交稅

點解預計收益跌咗咁多
有無諗過點改善搵多d？

定係純粹懶出少咗片

一個月出幾多片先有呢個數

一個月搵30 萬儲10 萬咁少其餘拎咗去溝女？

樓主先係真正既content farm 所有Channel都一模一樣

樓主得20歲
姐係要計埋佢15歲拎零用錢來拉低條數？

段撈面都550k up
香港都好多用心教煮嘢都無呢個數

所以搵錢打入大陸班友翻牆睇就咩都搞撚掂

隨時個大陸廚師一個月俾5000蚊請返黎

d頻道好撚柒

應該係整咗間公司專食呢條水

賺得呢數 條channel 一定好易搵到

1個月30萬 view好勁

我以前最多都係試過一個月8，9萬
已經係唯一一個月咁

如果要持續一個月30萬 應該要係蕭若元level

差唔多

個廚師仲覺得，咁撚好搵既

哇 咁叻仔呀

其實做乜都係睇成本效益架啦，你如果十五歲每日拎10個鐘出嚟，讀書成績自然會差咗。長遠嚟睇，如果佢可以sustain到一直儲10萬一個月，當然冇問題，呢啲就睇樓主本事

7-11 ok m記開分店都唔會去左賣牛肉麵 燒賣嗰啲啦本質是一樣

舉報比youtube聽

果個咩健康channel好恐怖
完全係長輩圖果一堆黎

包裝好緊要

鼎爺拍tvb有冇30萬一個月

佢唔知個老細靠佢搵緊幾多錢

咁不如計夠佢20年平均數啦
除返開月入幾千 樓主垃圾一件

醫生律師點會得6萬一個月

阿見 你好

gameplayhk個d垃圾片掛

跳舞

點宣傳？開fan page 都要搵地方share 出去

可以㗎，你咪順便計下自己0-20歲總共賺咗幾多錢，對比樓主廢幾多千百倍

你Facebook冇睇嗰啲廢老片咩

所以你句野on9 20歲走去計5年平均數

月入幾十萬 講緊要幾多view數？想知

綿羊都無咁勁, 樓主一係講大話一係根本唔係拍飲食

冇用Facebook 好耐

另外相反一個近20年做保安既廢老
係你d傻鳩平均計法下 又屌打樓主

唔使諗，一定要打入大陸市場，班友翻牆太多人

樓主你家陣個模式係請人拍片，然後將啲片上字幕？

第二頁先有人問有冇搞錯

原來兒登仔真係弱智

而家講緊時間成本vs收益，同幾歲有咩關係？如果佢而家25歲，20歲開始，咪一樣咁計法，有咩分別？

仲要係個p牌仔問

我都想整好D, 但真係無時間.
IT狗返到屋企加OT都8-9點, 放假仲要考19 cert.
我都無唸過用Youtube channel搵錢.
只係想出下tutorial咁.

寫遊戲係我既興趣. 但香港真係無咩可能.

王剛唔只呢個數啦 佢放Youtube都係唔多收入 放係大陸啲直播平台揾得仲多

佢開始拍已經睇緊佢 中途佢已經想係深圳開店 好似俾埋幾個月租金 最後係武肺拖住 佢賠租唔開

依家出埋自家品牌辣油同開左間自己既主題餐廳 仲有起埋樓 直播主真係好過打工

樓主你要改改個tag
唔係每條片都見到
#上咗youtube發燒影片流行榜

似係啲濕尻片target 廢老

仲易賺過youtuber

我識啲大陸直播主 一晚賺幾萬蚊cls啲人衝着同佢買

真心嘅，你威d

都係出自於分享下姐唔鍾意嘅咪quit連登囉

廿歲識煮乜野食咁叻可以教人

就算你channel被ban, youtube都會响你居住國家告你？
告到咩

LM

d片真係好柒

想教我們如何草10萬？

告你條片姐 你屢犯嘅話佢咪成個YouTube Channel del撚左你 應該唔會上身個責任

正常人賺到咁多鬼會上連登開post比人睇咁低能咩 樓主似係啲 youtube channel admin 幫人管理，影上黎扮野多 唔通真係自己賺夠，都想比啲人賺下咩

鬼叫你偷片咩唔使付出代價

佢教煮個D垃圾 都咁多人睇
又唔係煮得靚

我係微辣阿Jane

徐晃有幾大先做到

認真咩，咁都搵到錢

個channel 個info 講到好似自己係原創者

簽合約保障囉 因為我哋大家都識 會簽合約 保障利益 咁就唔使偷片咁戇鳩

sorry，想問下你係翻譯人地片 定係 自己拍片？

你個仆街係咪叉雞

偷片狗黎

偷到月入30幾萬？
原創仲唔追殺佢？

佢其實講左搵人拍 佢再將標題字幕整好多種語言

成功靠父幹

笑死

其實同做生意冇分別我要特登搭幾個鐘過去搵佢 再簽合約 有啲似微辣公司敢

Hello 樓主？

你預計你咁既模式做youtube仲可以做多幾多年
點樣可持續發展你呢盤生意

好勁，介唔介意講下點開始，同埋幾多訂閱數同大約viewer先有呢個數既廣告收益

印尼盾

我覺得係點都有得做 不過最危險係 cpm同好多policy 都係YouTube 手上 佢隨時可以變

即刻搞到佢收皮先啦，寸草不生！

D廢老鐘意

拍野食係不死架 你睇就算純廣東話大叔 越煮越好
星星師傅果d 都幾十萬訂閱 香港黎講 算可以頂到份全職有突

你覆緊我定覆果條威威豬

唔怕人地做起左自已起爐咩 支那合約都信得過?

樓主係咪有公司 係大陸定香港
20歲仔開到公司 大陸物識到人
再仲要熟大陸員工果邊法例
合約法律果啲係咪請人寫？

一係借刀
因為佢講左以量取勝
但個阿見既VIEW數都唔係比香港果D職人吹水多
都唔知量左去邊
做某知名CHANNEL ADMIN就放下流料FAKE大家
一係紅2代香港人黎啦
一般人咪係高手紹講果30隻藍C咁LO
番上去買樓無左4500萬

同一段片 up 幾個channel 唔會俾人ban?

咁撚樣都有400幾萬view cls

啱啱入行差唔多

樓主報左稅未~

你20歲計近平均20 年
計埋未工作既時間
依5年月入10萬都比平均到幾千

你60近平均20年 有收入
平均高過樓主
點會冇分別？
你係咪弱智？

我都想偷下d b站片放youtube賺下錢

樓主貼出黎既數據係阿見 但樓主仲有幾個AC 佢一個月應該過2000萬view 所以係真的

樓主channel: 人生勝利組victory 香港channel 專出廢片

想知 合約法律果啲
係咪請人寫？
始終唔熟 大陸員工 公司果邊法例

佢另一個po有講 好似微辣個老細咁

唔明

想同樓主合作搞大佢

扯皮條？

聽你鳩噏

每條片有幾多點擊先做到呢個數
仲有睇啲咩決定youtube收入
虛心求教

呢啲咪即係咩王剛，廚二娘果類支那style,香港人會睇咩

你呢個情況關香港撚事咩一pat屎去到外國都係一pat屎

樓豬肯定有啲最重要嘅宣傳策略冇講講啲小學生都知嘅宣傳手法

條友邊忽似廿歲呀不過係犀鳩利

粗同長都未分到 都儲10萬一個月
媽 我唔想做人了

多戲樓主真心分享
唔使講解太多俾啲番薯聽嘅
玩過就會明

你月入30萬
即係平均日日都有100萬views
台灣最紅嗰channel，這群人都係一星期出一條片
每條都係1~2M views
即係樓主搵錢多過台灣最紅youtube channel？

綿羊B站本尊一個月都係得4條片
每條4~5M views
樓主吹到自己一個月30M views

其他做乜？
全部見樣？

佢好似唔係拍片果個 佢簽左幾條友拍煮野食D片
咁多個channel加加埋埋先有咁多VIEW

利申: 無睇哂 都係鳩估下

分幾多比當時人？
咁你起初都係偷片翻譯開始先

鳩估
樓主應該係西瓜 b站之類嘅中國平台偷片放youtube
專搵d岩岩起家嘅偷
再搵佢地話幫手做youtube管理

鳩估

EHPMusic呢條channel 咩玩法？
Cover歌？

王剛？

堅秋 20歲就咁有諗法

upload 有版權既歌，換個背景，加歌詞

加油呀 有機會再玩多幾範 我睇好你

好葡萄你
樓主好叻仔

樓主遲咗水？

潛

都啱 ！ thank you

我估都係，錄低打機片就咁掟上YouTube

樓主醒目，咁後生搵到咁多錢

樓主好撚醒

睇清楚 月儲10萬 唔係月入10萬 樓主月頭係銀行拎老母十萬出黎 月尾再放返入去

佢話月入30萬
月洗20萬
儲十萬

上面已經搵到幾個樓主搞既channel 一個月夾夾埋埋2000萬view
樓主一個月肯定超過30萬收入

樓主去咗邊係咪已經俾公安拉咗去勞改

樓豬似係出品人多過拍片

agger 有朋友條女做beauty blogger
初頭講廣東話撈極都撈唔起 而家轉講國語就風生水起 而家做埋代購個個月袋幾十萬

再加上Daddy 比我760m
我成功上到車

樓主月儲10萬係真嘅
上個禮拜先同佢汁左2劑
仲打左9折比我，但都成5千幾
不過d技術真係一流

成班人酸到

師兄, 咁你又有咩高見呢. .
你係講我d tutorial唔得, 定showcase唔得先?
封面差少viewers另計啦.
做老師都唔係個個Model身型啦.

Molalabaking?

有料
forward曬俾朋友同事report你先

樓主用咩插件去下載人地啲片？

有無link?

得幾k followers吹到月入30萬？

啊嬸最鍾意睇 所以就算後生唔睇都好 一樣多view

保險狗都有d搵30萬
但唔值得尊重

咁多subs, 放條link睇睇?
我怕你讀到大學. 都唔識寫我呢個shader.

未射已經口爆

認同

樓主主ac 一個月1700萬view

舉報無用 樓主唔係偷片 係真係原創內容

有料
橋唔怕鳩 最緊要有人受

寫content farm 鳩文都未必夠你d 片好賺

舉乜撚嘢報 人地係實實在在lead住班人出片，又唔係搬運工又唔係散布虛假資訊

唔明點解有人眼紅
樓主都講左自己係工廠式出片
每一條片都係有商業考慮嘅商品
如果人人做到嘅，樓主就唔會月入10k up la

其實都係想分享吓YouTube呢個行業 可以當佢係一個生意咁睇 唔一定係為興趣而做 但同時都唔係幾鍾意某啲YouTuber話自己窮 佢哋嘅所謂嘅窮只係比原本賺少咗

用人engine就當自己寫？食屎就有你份

以你呢個邏輯.
咁姐係打code, 寫Java, C++, 果d全部唔係自己寫家啦.
要由個底Machine Language, 寫埋個Framework先為指自己寫嗎?

點解唔可以用人地engine呢?
人地都寫到明可以用佢d source code.

仲有呢個shader係我用HLSL寫既. 唔好咁無知, 以為Engine包晒所有野.

醒目既紅左唔會調返轉自己搵人返黎幫佢拍咩？
明明出鏡個個人先係靈魂，唔驚比佢渣住春袋底？
就好似一間診所冇左醫生就會收皮，你請第二個返黎人地都唔一定岩

其實真係同做生意一樣

咁純音樂冇人唱個d 人又點賺錢?

幾好 全民拍youtube 賺錢

點吸引廢老？

咁多直播主，咩原因令佢地跑出？

假設大部分人用Adblock ，咁你地仲有冇得賺？

好講運同實力 大陸咁多人 1% 紅左出位都幾千人啦

15cm直徑都勁

pumpkin 雪姨 arho果d月入50幾萬
仲好搵過做偽人
所以點解咁多人想做youtuber
之前ming仔一個月25萬仲大把人唔信

哦 係咩 講完啦嘛
攬住你個77 sub嘅Channel瞓覺啦
我假假地幫你推高左啲人氣 唔係我你會有三個人sub?知足啦你

我問緊你問題, 你又未答我., 你又要我食屎.
你又同我講 講完啦嘛?
我講就講完家啦, 係你未答我問題咋.
做人無知唔緊要, 無邏輯可以學.
你都攬住我個問題瞓覺啦. .

一個月出幾多條片
每條大約幾多分鐘?

全世界無乜幾多個地方用繁體字
但簡體有唔少地方都用

廣東話， 懶音 。

premiere pro 一定最好 各大電視台 電影公司都用緊 係最專家既軟件 因為所有效果都可以整到 但要自己由頭開始整 唔啱新手

如果你只係想普通整下effect仔 我勸你用final cut pro 大把罐頭比你窒入片度

一個月50幻 但view 數冇加過 咪冇錢

想知做翻唱有冇得賺

反而想知師兄點解咁快起到

有無出樣？

可唔可以介紹下？

樓主煮嘢食好叻？

20 歲可以教人，5、6歲入廚？

一個月30萬 肯定一個月有1500萬view以上 再對返樓主ac貼出黎既每日出片量 就好輕鬆搵到主ac 其他頻道就係樓主主ac不斷介紹 再加埋info一模一樣 所以肯定係樓主副ac

想請教下。。

想標題打中英文食晒兩個市場
work唔work，會唔會有反效果?
(何wing想出英文片點知收入仲少左)

條片太短，得1分鍾會唔會影響收入少左?

THANKS呀~
之前一路都想STUDY下YT但都冇時間。。
到而家PLAN緊想用黎PROMO BIZ又無從入手咁

幾多錢都好, 唔好買無線mic.
又有雜音, 又食字, 又大呼吸聲.
我filter 走好多background noise.
我本身中文已經goodest.
搞到好多字有懶音. .

反而想知樓主用咩牌子Mic. 收音咁好.

這次視頻就到這裡啦

樓主自己拃定backup佬？

Fb落ad對樓主無咁用
佢market唔係本地
除非佢熟外地去外地落

你問我唔答

樓豬點睇呢類channel

Sunny間舖係邊？

咪撚信樓主啦
普通話+煮野食片撚有人睇咩
每月1500萬view知唔知有幾難

咁即係隆咗胸但未切J o既人妖做雞?

唔鍾意俾老細搵你錢未自己做老細囉

一部iphone搞掂

靠宣傳 youtube就敢上片冇人識你

都算叫做有得做 同埋英文標題會多啲人睇

屌你老味畫公仔使唔使畫埋出腸俾你 呢個係分享 唔係送錢比你洗

1分鐘廣告可能都唔會俾你 起碼三分鐘以上 中英實有好處嘅 有機會吸引外國人睇

咁你就索性唔撚好講啦呢啲叫分享？不如你係智障？講啲係人都知嘅嘢咁就驚人搶咗你生意 好打有限中國人

係人都知 但而家就係啲人唔做唔試呀麻 下下都要知道晒所有方法先去實踐嘅咩 我依家教晒你哋你哋都唔一定會去做啦

淨係想人讚
唔俾人踩
以為自己係邊個

屌你老味畫公仔使唔使畫埋出腸俾你 呢個係分享 唔係送錢比你洗咁你講咩啫

你target係後生既一定收皮 勸你音樂細聲 唔出聲 字幕做大隻D Target師奶廢老比較好

我覺得睇你想發展廣東話方面定英語方面 因為首先中英字幕有啲混淆 你開場白用中文講 但字幕又用返英文配 同埋廣東話都唔係幾建議 見你嘅剪片方式都幾偏向後生群 但偏偏後生群好少睇煮嘢食片

同埋見你用英文好似想吸引外國人睇 咁就成條片都英語包括開場白 跟住YouTube字幕檔先配返繁體簡體

如果你想年齡層偏向老一輩 我覺得就要成條片真係純粹詳細教學片 同埋普通話

有啲本錢嘅可以賣下廣告 喺YouTube又得Facebook又得 我記得價錢唔係好貴 你可以試吓效果

我睇到嘅嘢係咁 可能係錯 btw 你啲觀眾話你音樂真係好大聲 真係有啲大聲

有冇岀樣？

想問下樓豬知唔知點用IG賺錢
假如我都係做飲食IG page?
係咪無可能做到YouTube個level?

我識個朋友之前買followers ig 10,000個 再轉公眾人物再加gmail聯絡方法 就知自然有人會搵你落廣告 俾錢你出一個post 敢樣

但係都係靠廣告
唔似YouTube有view就有錢
拍片真係要好多時間

開page 最重要係定期會有新post 呢啲Post唔一定係你出新片先出post 你係煮嘢食題材嘅page 咪定期分享下煮嘢食既相呀 同大家講吓早晨呀 咁樣

你都可以喺人哋啲Facebook page留言叫佢哋關注下你個page

其實你可以參考吓其他page會出咩post 參考吓佢哋

咁我唔係幾清楚 原來ig 可以賺到錢

帥兄, 好有心解答

想問有無得睇YOUTUBE係點定幾分鍾先有廣告
諗住愈短愈好, 速食, 同每段會一樣時間咁制

另外做左幾耐先大概有收入?
有無咩睇到YOUTUBE會唔會比收入你
我另外有一為興趣做既GAME製頻度
YOUTUBE有訊息寫明話咩版權問題 唔會有收入
不過本身呢個唔係為錢無所謂

班友有能力出片咁多人睇
唔自己合作飛起樓主
重同佢簽約係咪弱智

你夠訂閱入數or觀看次數 就會send email俾你申請盈利 時間當然越長越好

大陸人好多唔識翻牆，唔識上網，你以為個個都識？

咁唔爭在玩埋vtuber啦
做香港yagoo睇好你啊樓主

條片做4-5分鐘可以有收益嗎?

b站要好似要upload 支那身份證先可以upload 片㗎喎

有樣嘢叫廣告......

唔撚覆我架

btw果啲廢老睇既得圖文音樂廢片
多人睇果啲係咪都好好搵

以前做過 一個月有3-400,000 但因為YouTube舊年改咗政策 呢啲片都好多都唔批（配埋音就可以批 但時間同成本上升左) 所以轉左拍野食

人生勝利組

btw, youtube觀看時間百分比 同埋 影片長度
為左令人唔洗係咁轉其他片 而有機會離開youtube
目的都係想令人stay係youtube
10分鐘以上可以加插廣告

以上幾點最影響成個channel

冇咩好酸 D片 咁content farm

YouTube點俾錢你？銀行定點？

有無話幾分鍾以上先有錢
我見有啲片2，3分鍾都有廣告
想做短啲易入口啲，太長驚無人睇

youtube想你拍長d
之前改左10分鐘以上影片可以加插更多廣告
所以先好多youtube係咪都要拍10分鐘